究竟要點甩P

等

想like，但我都未甩P。

之前聽講要90日 睇返都唔知過咗90日幾耐

千幾日 未掛過P牌
其實個P牌睇落幾可愛

:(((

180日

課金

agger
阿拉仲有90日

而家會員number排到三十幾萬

咩係p牌

知啦知啦知你冇啦
好撚威呀

終於痴線

我都想知

想知+1